連仔麻煩你同我入一入來

知道你哩排都辛苦，廣告收入無曬，
又要承受各方壓力，好驚你頂唔順
哩到小小心意，千祈唔好多謝我，係我多謝你就真
總之有咩搞唔掂即管出聲！
香港人一定會支持你
約定你他日煲底見

利申：舊登付費會員，純粹支持連仔